有冇人同我一樣比印度佬搞到變咗反定

以前睇twice嗰時覺得呢個女仔carry短髮好好睇，有種TB嘅型格。

唔知幾時開始條印度佬不停日日吹奏，又話要奶呢度奶嗰度。 而家見到定延就諗起條印度佬，跟住又諗起佢啲毆心標題，搞到個心都煩埋

唔係反定 係反佢條撚樣啫

根本係sm/yg啲公關打手嚟

以前佢間百里香畀班連登仔吹上天

咪就係話佢係公關公司囉

間嘢都唔好食

個陣百里香比child登仔圍插個陣我仲幫印度佬講幾句好話，點知佢後來竟然轉來娛樂台吹奏垃圾

你反TWICE 唔係反定

你小心啲講嘢好 我保留追究權利

我係once呀屌!!

係 我原本都幾中意定延

初出道嗰時啲女真係俾佢食晒...

是但啦 咪又係垃圾

Ching對Itzy做緊差唔多嘅嘢

拉

itzy是無辜的

真

最多都係話我似牙笠姐
印度佬我邊度比得上

仲有水牙線 屌佢老母

是

原來佢都接過好多唔同公關job